跳樓嘅時候左腳踩右腳跳一下係唔係唔會死?

係 上太空都係同樣方法

係 我上完太空落返地面都係就咁左腳踩右腳就落返黎

話係嗰啲,被自殺完黑警Cap你留言當證據

屌 笑死

“死者曾經喺網上留言, 表示左腳踩右腳可以減低衝力甚至向上飛行. 有充分證據表明死者對物理誤解, 讓成悲劇導致死亡”

佢弱智架 唔好笑啦

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

而家先知

古時郭靖已經係咁樣上華山論劍了

輕功就係哩D啦

只要keep住輪流左右腳互踩
就可以上到天
好似山治ge skywalk

真定假

Wow old news is so exciting

試過 真係得
但係我依家最多踩到一下 同普通跳差唔多高
練多啲應該可以再高啲

肯定昆水,
朋友個FD以為上到天, 但係去到40層樓左右唔夠氣, 跌左落黎
正常人上鳳凰山都唔可以一口氣唔停, 何況上天

我個fd話佢聽過另一個版本係
腳唔係互踩 而係踩空氣
只要踩ge頻率夠高
就變相行樓梯咁

其實係得
但依家啲黑警綁晒手腳扔人落樓，冇計

如果用口向地下狂吹會唔會減到小小衝力?

唔死跳樓黎做乜

如果下面有個Green object 墊住.......

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: